經過我呢幾個鐘既努力 我終於搵到PR公司係咩人

爆炸品處理課
（俗稱拆彈專家；英文：Explosive Ordnance Disposal Bureau，縮寫：EOD）於1972年成立，隸屬於香港警務處行動處行動部，主要責任為爆炸品處理（包括陸上及水下的爆炸品：爆竹、煙火、炸藥、炸彈、手雷、簡易爆炸裝置及炮彈等）、防範化生輻核、檢查子彈（小口徑彈藥除外，由軍械法證課負責）及爆炸品的儲存庫及設施，以及銷毀等。

最新成就，於連登處理大量核彈。

起底
Pr同事嚟

認真你有無追蹤我

感覺好似比女仔問你係咪鍾意我咁

會唔會係由始至終黑衣人都係大種乞衣，紙係包唔住火？

咩叫大種乞衣

事實都係.....

會唔會係黑衣人由頭到尾都係啲無乜社會經驗嘅人，做乜都輸嘅人。

如果黃店請佢哋，會唔會搞到間舖頭執笠？

黃店係咪唔可以雞垃圾？定係黑衣人以為自己唔係垃圾係社會菁英？

我唔係話全部人都係，係果啲就自己對號入座

屌 我唔明呢個字點解啊

你自己上網查下，熱普城之流又稱香港丐幫，幫主近排死咗個乞兒仔

原來都成十幾年前既字黎又學到野

你幾多對呀？

80後

咁都唔識？你都幾戇鳩架喎！你有冇童年架？

我童年講英文

想表達啲乜？自己係戇鳩仔？一個識講英文嘅戇鳩仔？

學左咁多年都唔識英文

可能你本人唔想學呢，係人哋迫你先學

根本唔想學

再講深啲，你根本唔想做人，只係你老豆老母未經你同意就扑咗你出嚟

所謂十年樹木 百年樹人

你用字咁深 我咁樣要成日google

咁你都起碼識字，可以GOOGLE，呢個世界仲有啲人係唔識字架

你係咪好唔開心？

點解你會咁認為？

你依家生活得好唔開心？

見你都變化得幾快

變咩？

其實你係一個生活得唔開心、唔肯面對自己嘅人。

一問到你嘅嘢即刻迴避

紅字果個

我...做緊d好重要既決定
但無人幫到我

咩意思

點解要人幫？人幫你、邊個幫人？幫埋你屙屎好唔好？

咪當pr公司係condom

係一個孤立無援既決定
有好多人比意見我
但係我只可以揀一個
而呢個決定 可能改變我一生

樓豬應該會自己同自己傾到1001
留名

好似係波post見過你
我仲屌你唔刷角死cup難cup

又要做雞又要攞貞節牌坊嘅人就係你呢啲，好份人一路都應該好有問題，所以我都幾肯定你唔會太幸福

yes, 而家中咗肺炎，復出無期

傻的嗎？連登堆核彈根本就係魚蛋嚟,有無人處理都係唔會爆

我巴打黎
唔係雞

個po做乜鳩

又要做雞又要攞貞節牌坊嘅意思唔係話你係女人

我建議你驗下智商，你應該比一般人蠢，可以搵社工介紹你去庇護工場度做

好多謝你呀
我啱啱google左點解
但我唔同意 因為我唔係女人

我智商應該無問題

你憑咩去推斷到我唔太幸福？

因為蠢

唔係自己覺得，係人哋覺得你點

但係我唔蠢，我只係孤單

邊會有人覺得我點
我又無朋友又無屋企人又無同事

我知你係一條毒撚吖。要人愛你，先要自己可愛。

可能你智商有問題所以唔識咁諗

你呢？你係絲打？

我係點關你咩事？

係咪有好嘢益我先？

好奇想知有咩人對我咁好

有啊 黎我屋企煮餐比你食

咁啦，你比錢我使啦，燒比我都唔介意。不過首先你要有錢

我有啊

唔信你有，因為你係一個窮人。精神上同物質上都係

啲錢係憑自己本事搵返嚟？定老豆留比你？我相信如果你講嘅嘢係真，你應該係一個敗家仔

你老豆開咗間私人庇護工場比你

唔同你玩
我係一個專業會計師
唔傾了
我去賭馬

搞錯吖，一個專業會計師都無朋友？你要反省下啦

ching有料

.....朝9朝1

事業上都應該有伙伴啦。你同行都係咁嘅工時架，呢個世界得你一個朝九朝一咩？我有時唔瞓朝九朝九咁點呀？

青我係佢朋友

咁你同佢溝通下

Thanks 好唔好叫曬我d朋友上黎好

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

傻閪

低B都做到老細，唔係富二代搵鬼信咩？！

我了

人哋見你自摸奶奶嘛